砌左部機

CPU

AMD RYZEN R5 5600X 3.7GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 (需預訂)
$2950
主機板

MSI MAG B550 TOMAHAWK ATX
$1250 SALES
$1310
顯示卡

MSI GeForce RTX™ 3060 Ti GAMING X TRIO 8G GDDR6 (需預訂)
$4199
RAM

Crucial Ballistix 32GB Kit 2x16GB 3200Mhz (Black)
$1240
火牛

Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$799
HDD

Seagate Barracuda® 2TB 7200rpm 256MB 3.5 Inch HDD
$430
SSD

Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD
$920 SALES
$1160
機箱

Corsair 4000D AIRFLOW Tempered Glass Mid-Tower ATX Case — Black
$638 SALES
$680

散熱

ARCTIC Freezer 34 eSports-White
$348

仲有冇位需要執

大概虎年會有貨

你當3060ti 停產
加多少少上3070

tt牛轉fsp/antec/seasonic

問題:砌左部機
問題:砌左部機(需預訂)

幾咗，無咩問題

除咗啲重要零件全部無貨要等到 2046之外

Seagate Barracuda® 2TB 7200rpm 256MB 3.5 Inch HDD
$430

我上次買$380咋。
另外你介唔介意SMR?
如果介意請買1 TB嘅死雞。
唔怕重/厚，買東芝同價位嘅2 TB。

Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD
$920

上次睇好似$8xx

聽日立春
你部機立夏之前砌到出嚟都算係咁

砌咗咁重問乜

未砌 漏左個list字

5600x 個價咩事

你比成3000蚊
我用10代牙膏算
長遠黎睇仲多兩粒core
不過就出新野
睇你等唔等埋11代牙膏

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen™ 7 3700X (僅限砌機)
價錢：$2,199

1 x MSI MPG B550 GAMING PLUS ATX
價錢：$1,110

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$695

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Corsair 4000D AIRFLOW Tempered Glass Mid-Tower ATX Case — White
價錢：$638

1 x Arctic Freezer 34 eSports Tower CPU Cooler - White
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,717

如果降低個質素 咁樣得唔得

$3000 得6c/12t
屌我等 intel 11gen重好

好痴線，俾成皮野砌機都仲要用上代入門卡

仲要貴撚過上年砌果個價